100億抗疫基金

起口罩廠同防疫裝備製造廠，機會係零

呢個垃圾政府，1個口罩都派唔到

起得嚟。。。疫情都過左

防疫長線投資，點都要有

收購口罩廠！

海狗公園

定期購入某數量口罩,穩定全港市民急切供應就好夠,生咩鬼產

唔好講100億 1000億一般人都唔會感覺到

又會話搵唔到地etc

屌你老母 100億拎去買生產線整口罩啦 仆街

如果你知幾時完就係

咁支那係源頭 俾哂佢地先囉 得唔得就後話

去台灣整幾條生產線都好wor

放心 關愛基金轉錢比新移民 香港一定無份

又可以貪多一百億

係財委會，100億基金排係狗加人工後面， 立法會過定唔過好 ?

起多橋連接大陸岩岩好

好聽啲就基金，再唔封關就係帛金

似係拎俾黑警OT

叫政府做工程項目, 起碼貴4成啦

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

100億冇7成送咗俾支那人大家應該要偷笑

剩係整左基金出黎但係有冇話實際用黎點樣防疫?

今日幾號
說好口罩呢